Table 	              Data Type 
	
product	

product_id(PK)	           BIGSERIAL
product_name	           VARCHAR(30)
product_price	           INT
product_expiry_date	       DATE
product_type	           ENUM(val1,..,val10)
product_supplier_id  (FK)  BIGSERIAL
product_weight	           INT
product_cost	           INT
product_performance	       INT 


inventory

inventory_id (PK)	       BIGSERIAL
product_id 	 (FK)          BIGSERIAL
product_name (FK)	       VARCHAR(30)
product_type (FK)	       VARCHAR(30)
store_id	 (FK)          BIGSERIAL
product_quantity_in	       INT
product_price (FK)	       INT
lastupdated	               DATE
	
order	

order_id	(PK)           BIGSERIAL
customer_id	(FK)           BIGSERIAL
employee_id	(FK)           BIGSERIAL
order_price	(FK)           INT
order_date	               DATE
store_id	(FK)           BIGSERIAL
order_cost	 (FK)          INT
returned	               BOOLEAN


order_item	 

order_id 	(FK)           BIGSERIAL
order_price	               INT
order_item	               SET
unit_price_item	(FK)       INT
quantity_total	           INT
product_id	 (FK)          VARCHAR(30)
unit_cost_item	(FK)       INT
order_cost	               INT
quantity_individual	       INT
	

supplier
	
supplier_id (PK)	   BIGSERIAL
supplier_name	       VARCHAR(30)
product_id	           VARCHAR
supplier_phone	       INT(10)
	


	
store

store_id	(PK)           BIGSERIAL
store_name	               VARCHAR(30)
store_location	           VARCHAR(30)
store_expenses	           INT
region_id	(FK)           BIGSERIAL
order_id	(FK)           BIGSERIAL


shipment_item

shipment_id	  (FK)            BIGSERIAL
shipment_cost	          INT
shipment_item	          SET
product_cost 	(FK)          INT
total_quantity	          INT
product_id	 (FK)             BIGSERIAL
individual_quantity	      INT


shipment

shipment_id 	BIGSERIAL
supplier_id 	BIGSERIAL
shipment_date	DATE
product_price 	INT
store_id	    BIGSERIAL
inventory_id	BIGSERIAL

employee

employee_id	(PK)           BIGSERIAL
employee_name	           VARCHAR(30)
employee_age	           INT
employee_phone	           INT(10)
employee_address	       VARCHAR(50)
commission rate	           ENUM(5,10,20)
store_id	(FK)           BIGSERIAL
employee_title	           VARCHAR()
	

region

region_id	(PK)           BIGSERIAL
region_name	               VARCHAR(30)
sales_actual	           INT
sales_tragetted	           INT

	
customer	

customer_id	 (PK)          BIGSERIAL
customer_name	          VARCHAR(30)
customer_phone	          INT(10)
custmer_address	          VARCHAR(50)
payment method	          ENUM(online,cash)
	

refund_returns	

return_id	(PK)           BIGSERIAL
order_id (FK)	           BIGSERIAL
product_id 	(FK)           BIGSERIAL
return_quantity 	       INT
refund_amount              INT
return_date	               DATE